其實鄭中基首閉目入神歌詞意思係咩?

片段在搖晃

分手歌